\chapter{Постановка задачи}
Сгенерировать двумерные выборки размерами 20, 60, 100 для нормального
двумерного распределения $N(x, y, 0, 0, 1, 1 \rho)$
Коэффициент корреляции $\rho$ взять равным 0, 0.5, 0.9.
Каждая выборка генерируется 1000 раз и для неё вычисляются: среднее
значение, среднее значение квадрата и дисперсия коэффициентов корреляции Пирсона, Спирмена и квадрантного коэффициента корреляции.
Повторить все вычисления для смеси нормальных распределений:
\begin{equation}
   f(x, y) = 0.9N(x, y, 0, 0, 1, 1, 0.9) + 0.1N(x, y, 0, 0, 10, 10, -0.9)
\end{equation}
Изобразить сгенерированные точки на плоскости и нарисовать эллипс равновероятности.